十號風球下扮工揮手區

大家都辛苦了，願大家平安

Ps.為咗返朝早風更，噚晚要去返工嗰度瞓過夜

多幾多錢

人工×1.5/hr
留宿、放工後等開車都計錢

咁少

好過冇先
我知有啲工都係呢個情況，留宿唔計錢
然後即刻冇人返 仲係大公司嚟

我
利伸 三個字母物管